公司有人暈咗

之後過幾分鐘佢自己醒番, 少少擔心佢

打999啦

ok

訓教姐 嘈醒人做咩